有冇人對自己屋企人冇咩好感

屋企人對自己唔係差
但係冇咩好感 平時冇咩溝通

睇到人地同老豆老母有講有笑咁 真係有d羨慕

個個人性格都唔同

俾錢我淺